水炮車D水係鹹水定係淡水？

如果口渴想飲水俾支炮顏射免費飲水得唔得

牙都射甩你呀清

好撚好笑

顏射死撚硬

廁所水

係咪未有顏色

如果淡水通知聲, 我拎個桶去裝水

大波差婆d西水黎

你D牙應該會甩晒